有時入啲post見到pin咗啲文宣金剛棒

支文宣金剛棒貢撚長其實都幾趕客，會唔會考慮縮短啲？你叫TLDR速食開嘅香港人逐隻字睇真心離地